怎麼醫好無眠者半夜時的感性

長夜有點灰

堅，屌西能醫心病

冇 人係有情感既動物

想食安眠藥

sme here

same

啱先食咗十幾粒都冇用

... 你個d 係咪假架

我都諗緊... 點會食十幾粒都冇用...

買定係配?

自己係藥房買

有冇話點分

佢話非處方嘅主要都係我Melatonin呢款，180mg/$128

咁大約幾多粒

60粒，佢建議一日食1-2粒

痴線
十幾粒

係咪要咬碎架

頂結果我宜家醒咗，胃有啲痛

早睡早起